狂賀濕鳩蝗螞⋯⋯歐聯出局

抵撚死，放走C朗，失歐聯